有shakeshake粉冇薯條可以點食？

本身叫$24板燒雞腿包餐外賣
叫職員薯條轉栗米，想健康d
佢話仲有shakeshake薯條，問我要唔要
我話咁加大薯條要蜜糖BBQshakeshake粉
點知拎到返屋企發現...

冇薯條但有shakeshake粉有粟米
請問各位巴絲應該點用包shakeshake粉？

1

2

3

4

撈水飲

可以用口食

變蜜糖水

色色粟米

shakeshake粟米

會唔會吸入肺變肺癆

擺自己隻手落去shake，再攞返出黎吮

on9 不嬲都係粉同薯條分開食
成包粉倒落口

好似龍角散咁食

倒落個包到食

溝落你老豆D骨灰到

粟米已經黃，加埋色色呢個term...

Shakeshake粟米 試咗少少幾正，誠意推介

shakeshake雞腿包

用鼻索晒佢 包你high兩日

搽落自己條撚 然後叫條女含 唔係要教啊on9仔？

Ching一齊試下，shakeshake粉能醫百病

老衲 灑落你度等你7月14比鬼食

倒出嚟一條直線係台，由左至右咁用個鼻索

試過拎黎打飛機，好爽

利申 辣椒仔果隻味

仆你個街燒畀佢啦不孝子

新時代毒品？好驚比警犬拉

如果用黎引d曱甴出黎有得諗

辣到變得又紅又大，ching壯陽方法唔錯

煮面當調味粉

放落你老母個閪到

佢地鐘意味精同高糖份

倒落個板燒雞到一齊食

當爆炸糖用啦

落去買薯條。

我都試過
上次我買18件雞餐加大飲可樂拎走
返到屋企之後
屌佢麥比撚左三包粉，冇比薯條我
之後打電話𨳒柒佢 佢話sor9ry下次去買去補返
我就拎撚曬黎shake嗰18件雞
之後發現幾好食

位唔是咁上的....

加落媽咪麵之類嘅東西度幾正

你張相係咪之前影咗而家先po

本來想叫你用飲筒索
但見唔到你張相有

一係咁啦，用個紙袋撕一忽出黎
卷住啲粉，點🔥吸啦

落落去麥樂雞到shake

恭喜你有新菜式試
shake shake粟米

留返下次用
一包薯條兩包色色粉

食開shake shake粉唔落薯條

色色失米

加入忌廉湯，超正

睇黎shakeshake有好多用途 會唔會有有埋shakeshake薯餅/雪糕

點火有創意 真點有bbq味
Shakeshake煙 m記煙鏟

忌廉湯好正咁 巴打試過？

撈媽咪麵

你仲有杯飲品架

紫菜味可以用黎炒飯

yes不過要辣味既shake shake 粉先好味，如果和風紫菜就好怪

當爆炸糖咁倒落口食

炒飯

shake shake 粟米

炸左啲粟米再shake

賺左啦ching

留返遲d無shake shake個陣拎去堂食，保證媾死女

snort

試過撈落烏冬到 加隻蛋 又幾ok LOL

可以試下煮出前一丁

點屎食

用個鼻索包粉

shak住個人食啲粉

搣碎個包落去shake,雞扒生菜切碎撈粟米做板燒雞扒沙律

召喚shake shake潮文

shakeshake粟米加牛油

沖水飲

有咩朝文？ 留名

出前一丁正，如果整撈麵有冇得諗？